[正視聽] 黑警流出被捕人士嚮狗屋裡面影嘅相, 係合謀嚴重妨礙司法公正

1. 相片係狗屋裡面被狗影
2. 流出時當時人仍然身在狗屋
3. 未審先公審 妨礙司法公正
4. 嚴重性係黑警同藍屍公然違法合謀
5. 其他私隱問題

呢單唔係第一次
噚日都嚮藍閪群有人爆三個海關

15歲手足係警署被要求他戴上口罩等裝備拍照後立即在撐警專頁出現 時間上手足仲係警署 法官今批出臨時禁制令

推

洩露國家機密

妨礙司法公正日

單單都老妨單單都冇人捉

機場單嘢 又係黑警嚮discusshk同微博流出黎
用單方面資料煽動網上公審
今日比法官捉到仲要係隱瞞對被告有利事實

裁判官批評警方早知道被告有回程機票 卻不向法庭透露

擺明啦

Push

佢地做乜都得 比假口供都無事 瘋狂駕駛又唔港負責

一句做法唔妥當，可改善，已訓斥就搞掂啦

咁可以點

黑警所謂嘅證據就係生安白造，死砌爛砌嘅假嘢 just like made in China.

等睇臨時禁制令拉曬用twitter向外國宣揚呢件事嘅人

無人採取法律跟進行動呀

屌

721831101111

up

法庭”處理”得唔好咪判出去比其他人做

push

上庭鳩吹作口供都無事
放相好小事姐

香港法治已死唔係今日

之前6
71咪又係咁

係外圍搜完身影完大頭
轉頭係藍絲谷見到自己

有咩可以做到

香港警察真係特權階級嚟

當事人係被公審既情況下已經得唔到公平審訊

OMDB做D野啦
真心叫緊你做D野

除咗引起關注可以點做

我見到呢度有人係一國一制嘅地方同人講法律

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

hello無圖

係咁架啦
你咪試下出聲試下投訴
即刻拉你違反國安法
呢到係香港省唔係香港呀
呢個地方已經唔會再有公正公義公平
你仲argue呢啲野同係印度講女權有咩分別?

香港已死你估講笑?
以後只會更嚴重
所以咪個個走

仲係到諗走唔走好個啲真係好ON9
要心存饒幸到幾時
洗唔洗寫埋合約同你講幾月幾號送你去集中營先識走呀

律政司都唔會告嫁啦

無王管架而家，法庭都唔理

icac？不存在的

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位